不如出嚟旺角睇吓手袋？

聽人講香港嗰邊好亂，我都唔敢去，有冇人陪我出去旺角睇吓手袋？

Push